狂賀！今日係日本廣島原爆72周年記念！

當年點解唔爆多d

傻閪日本 自己攞黎

黎緊好似係天津大爆炸兩週年

垃圾日本仔抵撚死

祝OP的國家早日滅亡